【廣傳】想還手既你入一入黎

只要記得以下法律基礎
還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身
有咁傷扮咁傷

有鏡頭情況下*
在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19/傷人39 (212 侵害人身罪第19條 或 39條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕
(既然有鏡頭大家唔好太暴力)

下一步就係call警察
到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥
有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

簡化記憶版 傷人19/39 3年 101拘捕令

推

勇武都要有法律基礎

我冇野講

自推真係好難

我無嘢講

推， 唔好再傻更更俾人打啦

記得比人打個位巴絲插水插到盡

可以行埋警察哥套
出手前除左講樓主哥D
重要講埋先生冷靜 冷靜 先生請你停手

到時就你係對佢多次喝止同警告無效
為左保障自己同周圍嘅人嘅安全
你逼於無奈
唯有出手將佢制服

🤭

唔還手都唔應該送頭俾人打為幾張紙

推呀

大推

智取

小心啲跟步驟
唔好原告變被告
witness 變defendant

我無野講

推爆佢

係呀
步驟好緊要
同埋好似上面巴打話齋
先生你冷靜啲

最重要比鏡頭睇到你地係有警告 有勸阻 有宣讀罪名

有用資訊可唔可以推快啲
全民法律撚

大家唔想好想還拖而唔會變被告咩
快啲睇吓啦

請大家盡公民責任去制服犯人

想用武力就搵人打開傘 檔鏡頭

推，唔敢出手都要mark低段野有事既時候大聲講出黎

推
非常重要應該係

推推推

重要資訊推上去

唔係唔好還手
但係以牙還牙
人地打你一拳你打番人一拳甚至n拳
都係將自己擺喺人地同一個level到

Push

推到上熱門第一

痴線蔣麗芸講on9嘢都唔係第一日點解嗰個po上熱門咁快

根據《刑事訴訟程序條例》第101(5)條，公民拘捕疑犯後，必須將疑犯（或連同相關檢取物品）盡快移交警察，由警察帶往法院提堂，或者由拘捕者「在合理的範圍內盡快」帶往最近的裁判法院提堂。

我冇嘢講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有冇法律界朋友認證一下

傷人19/39 3年 101拘捕令 我無野講

推!

多謝巴打

所以我唔支持狀元讀e

推
我無嘢講

被人打嘅時候：
不要說
隻揪吖

試著說
傷人19/39
要坐三年
公民拘捕
我要拉你

推 重要

簡單黎講就係
要講佢犯咩法 再講罰D咩 然後再講你行動既理由 咁就可以去拘捕佢?

有冇咩環境因素要考慮

傷人19/39
要坐三年
公民拘捕
我要拉你

重有 如果佢拒捕
掙扎過程中受傷甚至重傷會唔會有咩問題

push

推上去啊！！！！！

推。。唔可以落單

有冇法律撚確認吓係咪可以咁講就得

推！

Push
盡好市民責任
和平制服疑犯

推上去

推推推推

推！！！！！呢個一定要廣傳

一定一定要有人拍片

push！！

push push push

up

背一背

都希望有法律界朋友可以認證吓
例如提供案例 或者 警方將兩者檢控，但行使拘捕令的市民最終係撤銷控罪(例如: 集體毆鬥，反被控傷人19/39等)

重申點解咁強調要 插水 跌低就唔好起返身 大叫好痛呢
係要比充夠合理懷疑現場所有人
認為施暴者已經唔係普通襲擊(傷人40)最高監禁1年咁簡單
而係傷人19/39 最高監禁3年

而行使101公民拘捕令既前題係
疑犯觸犯可逮捕罪行
而可逮捕罪行係監禁刑期必須要大於1年，所以冒警、普通襲擊呢啲只係判監6個月-1年係唔足以行使公民拘捕令

而過份武力 案例分享:

係呢個情況下打死人都只係判引致他人嚴重受傷(傷人17)，當然唔係鼓勵大家有咁大力打咁大力。除左犯人係懲教之外，仲有大把求情理由，但作為普通市民既你，都係用「合適」既武力制服疑犯就可以了。

民革味，但支持

有無法律撚講下？或者鬧無相關條文link？

[香港加油, 認同就推] 不中擾敵之計 毋忘當初訴求

要智取

呢個要推了
咁樣還手有理好多。無人想做沙包

真係唔可以做沙包 一定要stop佢

東區裁判法院（香港西灣河太安街29號東區法院大樓）
九龍城裁判法院（九龍九龍城亞皆老街147M號九龍城法院大樓）
觀塘裁判法院（九龍鯉魚門道10號觀塘法院大樓）
粉嶺裁判法院（新界粉嶺璧峰路1號粉嶺法院大樓）
沙田裁判法院（新界沙田宜正里1號沙田法院大樓）
屯門裁判法院（新界屯門屯喜路1號屯門法院大樓）
西九龍裁判法院（九龍長沙灣通州街501號西九龍法院大樓）

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

推, 大大力推, 洗返走熱門啲三毛同無謂post

推！！！呢到有講被襲擊嘅時候應該點做
廣傳嚟保護自己、保護手足！

香港人真係好需要上法律堂

做新簽名啦

傷人19/39 3年 101拘捕令

自從612就開始搵唔同既相關法律睇
就算現場唔記得
都起碼save低
必要時真係救你一命
同埋唔會咁容易比黑警大到

推 要廣傳

叫佢朋友熄撚咗個電話搞掂啦係要掛住光環

推！呢個post好有用

pish

（程序條例第221章101條）
5）... 「或為該目的而親自在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前」

呢樣未有人試。嚴格嚟講公民逮捕已經執咗法，可以skip差佬，直接去法庭。

Psuhhh

Pish

唔好以為齋圍住有用
黑警一黎就話條友又流血又傷 (就算乜事都冇)
要去醫院驗傷就送走人

近裁判法院同working hour應該可以咁做
但都記得報咗警先

男子連儂牆前被拳打 律師稱倘自衛屬合法抗辯

一名男子凌晨在淘大花園對開的「連儂牆」前，被另一名男子連番拳打臉部，沒有避開或擋駕，他一度倒地，由其他人扶起，涉事男子其後被捕。人權監察副主席、本身是律師的莊耀洸表示，被打的人雖然可能會感動到其他人，但被拳打頭部，有機會造成身體嚴重傷害，當事人應該立即離開或者自衛；在這種情況下的自衛屬於合法抗辯，自衛後亦要與對方保持距離，以免加劇情況。莊耀洸又認為，在目前社會狀況下，市民需要保持克制，避免動武，在場人士亦應該制止。今次事件，有目擊者攝錄過程，可以成為證據之一。

2019-07-11 11:52:18
Rthk

類似事件不斷發生緊
我地要用程序 用法律保護自己
支持理性還手

印出嚟派街坊， 可救人一命

推！！！！！

大家cap低圖

發夢見到 警犬來到 安慰同埋放手犯人, 然之後把 你㩒喺地上 趁 混亂 嘅時候咬你幾下, 然之後 拘捕你。

坐警車返狗洞時不斷挑釁, 博你發火或者手臂有任何 揮動 就告你 襲犬阻犬 屙屎

你要知道,犬冇一隻冇 瘋狗症

好似要條罪多過12個月先用得

所以要強調係傷人19/39 判3年
而唔係傷人40 判1年

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

幫推

黑警唔會理法律，只㑹拉非藍絲！到今日仲唔知？

巴打你搵晒資料係好有用，但前提係差佬會公平執法，宜家係唔會啊

你理得佢拉邊個
記住黑警唔撚係法官
兩個一齊拉 兩個一齊上庭囉
有片有證據
合法行使101公民拘捕令

記得 有乜等我律師黎到先講

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

推呀dllm
唔好on9比人打呀

從來唔係分化
只係作為香港人
由細到大都比人教育打不還手

依家提供多一個資訊
就係大家可以係合理既法律基礎下自衛

推 大家唔可以再企定定任人打

撳錯負皮。不過依家警察個套係無警告兜頭打落去

食飯時間
大家快啲推post

我想要法律人士認證一下，有冇101應用案例參考

推啊

Pishhh

Pishhhh!!

我都想知

「停手！我啱啱見到你打人，你依家涉嫌犯咗
香港法例第212章 《侵害人身罪條例》
第39條《襲擊致造成身體傷害》
最高可判監3年

我已經報咗警，我依家警告你唔好走，亦唔好再企圖打人，如果唔係喺警察嚟之前在場市民可以跟據《刑事訴訟程序條例第221章101條》用適當既武力將你拘捕！」

———————————
講完以上請組人鏈包圍疑犯
若果佢停止襲擊或無逃走唔好主動接觸佢

等警察個時可以即刻開個tg group
將證據send出黎，第時要搵返證人都方便啲

被人打到一定要叫救護車驗傷
警察黎到可能會兇你話拘捕埋你，迫你和解
若果真係被拘捕記住等律師黎先落口供

注意以上由非法律人士提供
1. 請確保有在場人士清楚錄停被襲擊既情況及你向佢發出既警告。
以保障自己，避免被警察話你犯咗在公眾地方打鬥（第245章《公安條例》第25條）

2. 無受過專業訓練既市民應協同2至3名人士一同制服疑犯，以免受傷。

3. 普通襲擊罪（第40條）最高只可判處監禁1年，因此不能以101拘捕令作出拘捕。在法律上襲擊的定義很廣泛，門檻較低，就算揮拳但完全沒有觸碰到對方的身體，遇襲者僅受驚或沒受傷，都可構成普通襲擊罪。你可以向到場警員報案及要求報案簿編號。

4. 襲擊致造成身體傷害（第39條）俗稱AOA/AOABH，可處監禁3年。較輕微的身體傷害包括有紅腫、壓痛或腫脹等。而嚴重的則有腦震盪和瘀傷。

5. 若果有傷口有流血，可以被控傷人或對他人身體加以嚴重傷害 （第19條）或 意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人（第17條）。前者最高可處監禁三年後者可判終身監禁。

6. 公民拘捕權 俗稱101拘捕令，根據《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」

對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖 (attempt)。（例如盜竊罪可判監10年，搶劫罪可判終身監禁，非禮罪可判監10年）

根據《刑事訴訟程序條例》第101(5)條，公民拘捕疑犯後，必須將疑犯（或連同相關檢取物品）盡快移交警察，由警察帶往法院提堂，或者由拘捕者「在合理的範圍內盡快」帶往最近的裁判法院提堂。

source
公民拘捕權

第212章 《侵害人身罪條例》

到時實有班人企定定比人打

封鎖線哥班無論你有冇推佢都會警告叫你唔好衝擊
就係咁用

希望用唔著

和理非記得開遮

希望呢張poster幫到大家
文宣組交過比法律朋友circulate過

香港人輸撚硬。仲執著道德規條

佢唔還拖梗係有原因，即使佢自衛還撃
都會係公眾地方打架，同劉馬車一樣
只要雙方都有郁手，檢控官唔會考慮邊方強弱
劉馬車畀三人圍毆，都屬公眾地方打架

警方證實接獲相關報案，事發於昨晚10時12分，姓劉（23歲）男子，在屏廈路65號一間茶餐廳內，據報因為目光問題，與另外三名分別姓李（19歲）、姓李（42歲）及姓金（42歲）男職員發生爭執，期間雙方互相以手腳施襲，事後4人同涉「在公眾地方打架」被捕；劉男面、手、腳受傷，被送往屯門醫院治理。元朗警區刑事調查隊已接手跟進。

《公安條例》第25條: 任何人在公眾地方參與非法打鬥即屬犯罪，可被罰款港元5000及監禁12個月。

<九龍灣肥廢被捕> 案件列「襲擊致造成實際身體傷害」
警方到場調查後，將遇襲受傷的麥及李送院治理，而涉嫌傷人的黃男被捕帶署，案件列「襲擊致造成實際身體傷害」，交秀茂坪警區刑事調查隊跟進。
我唔係主張畀人任打，被打要保護好頭部
打不還手，先有可能起訴暴徒

留名

推

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我要行使101公民拘捕令

除左唔該全世界同我背左佢，我無嘢講

佢係為咗大家嘅信念！
唔係真係得幾張紙

推。

唔好因為你地怕事

多一位兄弟入院

101唔係問題
但係如果驗到無傷就會變普通襲擊
普通襲擊得一年刑期所以係唔可以用101

在一般發生打鬥襲擊的情景下，公民要行使「拘捕權」，就尤其要謹慎。根據《侵害人身罪條例》，普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。

有鏡頭情況下 在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19/傷人39條 最高刑罰係3年 所以依家行使101公民拘捕令

盡量用鎖技 令對手暫時喪失反抗能力 直至佢聲稱投降or確認再無反抗能力or警員到場

拍片者記得要講控告在場邊位人士 為另一位人士做証人 片拍完記得backup/send畀信任嘅人

係現場有合理懷疑情況下
宣讀傷人19/39
所以點解強調有cam影住講

真係要警告，好重要，保障出手幫忙既人
最緊要講得大聲，拍片要錄到

而家D狗憎到我地仆街, 唔會同你玩呢D

一個如果想鎖實條友 除非你學過啲乜野奪命較長腳之類
唔係基本上冇可能
但幾個一齊上人多蝦人少既情況下 呂布都冇你符

推呀！！！

Push
唔好放生藍絲暴徒

首先，拘捕者必須有「合理懷疑」對方犯了法，換言之，並不是單憑個人主觀判斷，而是要一般正常人的標準下都會在當下情境有如此懷疑，方具備拘捕的理據。

格離post有巴打話見血/明顯瘀傷先係計39
如果有骨折/甩骹 就傷人19
咁先用得101

撲滅罪行 人人有責

流血疼傷呢啲即時見到，但係骨折點樣見到
咩叫「合理懷疑」就係見比被襲者話好痛、呼吸唔到、行唔到、當然有上面話流血呢啲就肉眼可見啦，咁自然構物「合理懷疑」啦。

如果要照埋X-ray, 經醫生診斷先 行使101，條友都走咗啦

必須推

骨折係傷人19
嚴重過傷人39
要證明意圖先告到
又是先從現實談起。《侵害人身罪條例》包含了不同種類傷害人身的罪行，但以最常見的檢控而言，一般有最基本的、根據該條例第 40 條判刑的「普通襲擊 (common assault)」，較嚴重一級的就是根據第 39 條判刑的「襲擊致造成身體傷害（簡稱 AOABH）」，再嚴重一些就是第 19 條的「傷人或對他人身體加以嚴重傷害（簡稱 wounding / GBH 或者傷人十九），再上一級就是第 17 條的「有意圖傷人（簡稱 GBH with intent 或者傷人十七）」。

reference:

希望巴打唔好為左用依招 而去捱打
記得對方失控出手才用
還有留意雙方人數 和 自己和同伴能力能否壓制對方

的確係有次序既，所以都係先用傷人39，因為都係判3年
不過落案起訴既都唔係現場既人，現場既人責任只係告知疑犯(其實係大聲話比鏡頭知，黑警個一招)，你犯咗邊條罪，之後自然有法庭判決

最緊要驗傷

咁都有機會中招
搵到一單案例霍有華出手制服襲擊既人 李錦成
之後因為李錦成係告普通襲擊
霍有華因為行使拘捕權失敗而亦都比人告普通襲擊入埋罪
霍有華上訴打甩左係因為有合理疑點
望一望上訴既第三點先
"上訴一方指以李錦成當時的行徑而言，裁判官應考慮上訴人是否有合理懷疑李錦成觸犯了比普通襲擊罪更嚴重的罪行。有關證供不能排除上訴人有合理懷疑李錦成企圖襲擊陳康榮致造成身體傷害，而襲擊造成身體傷害罪是「可逮捕罪行」。裁判官未有考慮正是因為上訴人出手及時才避免有人受到較大的傷害，上訴人即場作出的判斷，應視為合理懷疑。"

上訴法官係咁樣答
"上訴人的證言是他因李錦成犯了法、襲擊陳康榮，上訴人便拘捕李錦成。誠然，襲擊他人可分為普通襲擊、襲擊致造成身體傷害罪、甚至傷人罪。一名普通市民未必可分辨到何種襲擊罪行才是可逮捕罪行。但縱觀本案所有案情及環境情況，李錦成當時並無武器，他對陳康榮作出的「推打」是普通襲擊罪；他對上訴人揮拳，亦最多是普通襲擊，證供並不支持上訴人有合理懷疑李錦成是因干犯比普通襲擊罪更嚴重的罪行。"

如果想保障自己之下用101
咁就起碼要有肉眼可見傷害先(流血, 瘀)

推
醒起之前630撐警個日，有人打爆14歲女童個鼻，咁既情況大家記得即刻拘捕條友

懷疑冒警嗰啲要點做

推！無嘢好過有法律理據之下勇武

之前幾年我哋成日自我審查 「唔好落人口實」
而家人哋比位我哋 一定入要撚到盡

傷人39就算只係輕微既身體傷害紅腫、壓痛或腫脹等等都可以告，而嚴重就係去到腦震盪同瘀傷

傷人19/17就即係過咗腦震盪同瘀傷(我估)，一見血，骨折就告傷人19/17。

當我地用101既時候就要用比犯人低一級既武力。即係人地用拳我地唔可以用武器制服，最好都係推向牆，或者壓落地制服好啲。
利申：非法律撚

推，唔好咁傻企喺度被人打
或者睇住義士被人打
唔值得

除咗話你天真唔知講咩好，仲信警賊

發夢見到警賊最鐘意抽人水

哎吔, 我真係會還手

比人打, 唔還手, 點忍

推
我無野講

del片/證人唔出聲喺咪妨礙司法公正

PUSH

依家懷疑你犯咗傷人19/傷人39 (212 侵害人身罪第19條 或 39條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)

呢排好多野記 要印定出黎唔記得就睇下

推啊保護自己友你我做得到

幫推 唔該法律巴打
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Bump

推，保護自己最緊要

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

推俾大家見到

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

講咗成日101
大埔都仲有人比廢老打完
再施施然咁走

如果見到廢老打人 講完101
之後想捉住佢但比佢推/打
你還手打到佢仆街 會唔會又變左集體打鬥/被告?

行使101 唔係叫你去隻揪
十個人圍埋去真係進行拘捕我就唔信件廢老仲敢郁手
依家佢地敢郁手就係知你得個圍字

同埋唔該爬下文
制服人不外乎推埋牆，禁低人
係到打爛仔交緊係集體毆鬥啦

我1冇野講

純粹捉住佢推佢一邊等警犬黎 應該唔洗理咩101? 唔會犯法掛

依家懷疑你犯咗傷人19/傷人39 (212 侵害人身罪第19條 或 39條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)

睇吓新聞唔好咁天真同左膠

post多次
你唔係行使101 同做報案人
差佬黎到第一時間就送走個犯先 仲要問佢係咪受傷流血

爬文追post唔係咁難掛

【公民拘捕權】一般人即使不具備警察身份，也有權在特定情況下行使拘捕的權力。《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」基層工人特意指出當中兩點，因為在法律下，如果公民行使拘捕權時，欠缺了上述兩大元素的任何一項，拘捕都會變成非法，甚至反而構成「非法禁錮」或者「襲擊」等罪行。

首先，拘捕者必須有「合理懷疑」對方犯了法，換言之，並不是單憑個人主觀判斷，而是要一般正常人的標準下都會在當下情境有如此懷疑，方具備拘捕的理據。

第二，對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖 (attempt)。又要強調「超過」，是因為如果某罪行的最高刑罰，剛剛好是12個月，其他市民仍不可以該人懷疑犯了這罪行，作為拘捕的理由。

所以，在一般發生打鬥襲擊的情景下，公民要行使「拘捕權」，就尤其要謹慎。根據《侵害人身罪條例》，普通襲擊 (common assault) 的最高刑罰，就是監禁一年，所以普通襲擊絕非「可逮捕的罪行」，市民不能說另一人涉嫌「普通襲擊」而要拘捕對方；只有當襲擊行為到達「造成身體傷害 (occasioning actual bodily harm (ABH))」，最高刑罰提升至三年，公民才有行使拘捕權的理由。

當然，正如前述，「企圖」亦可作為拘捕的理據，所以如果市民合理地懷疑，對方的襲擊是企圖造成身體傷害的程度，而不是一般的襲擊，市民已可以行使拘捕權將其制服並限制其人身自由；但市民必須清楚，自己是基於對方企圖（或實際上已經有）襲擊「致身體傷害」，而不是單單因為「普通襲擊」而採取拘捕。

另外，根據普通法，一般人如果為了保護自己、他人或財產免受侵擾，亦有權採用程度相稱而非過份的武力，這本身可以成為抗辯襲擊指控的理由。

最後要留意的是，根據《刑事訴訟程序條例》第101(5)條，公民拘捕疑犯後，必須將疑犯（或連同相關檢取物品）盡快移交警察，由警察帶往法院提堂，或者由拘捕者「在合理的範圍內盡快」帶往最近的裁判法院提堂。

認真有用
到時上到座 黑警想屈你打交都難入你意圖同動機

所以起碼要一兩下真係受傷至得

重點係
唔一定係你比人打

所以101既作用係令警犬唔可以輕易放人
同還唔還手 制唔制服都冇關係

要好似尼馬咁樣碌幾個圈

借post一問
我可唔可以用刑事毁壞呢條法例入手，再行駛101公民拘捕權？
我見D100話除咗食環署之外，任何人滅啲連儂牆嘅Memo紙都會犯刑事毁壞呢條罪名。

真 咁樣合理合法

推！！！

我無野講!

有冇文宣組可以整圖廣傳呀~~~~

個個都要睇到

Up

630 15歲少女被廢老打爆鼻骨
711 比人打斷手

710 如果藍衫有武術底子比人打兩拳個頭都跌落地起身企唔穩

下次係咪打死人都仲淨係識拍片

尋日之前對家都仲未知有無危險，經過尋日。
人地就知：屌，成班紙老虎，淨係識圍而不打。
露晒底，咪助長左對家
同打仗一撚樣渣
唔落場人地撚知你咩實力
落過場，原來咁撚屎波，仲唔打撚到你仆街?

唔建議
因為依家好多連儂牆已經唔係淨MEMO紙唔想講太多一陣比對家利用

不過如果好似今日南區有人火燒連儂牆就唔同講法
香港法例第200章 刑事罪行條例第60條摧毀或損壞財產(俗稱刑事毀壞) - 3
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。
最高刑期係終身監禁。

如果拍到片，影到有人放火燒牆，咁就可以開始LOOP -
200章 60條 刑毀，縱火毀壞財物，最高判終身監禁，行使101拘捕令，捉人，報警。
記得係大聲話比在場所有既人同「鏡頭」知。

臨瞓前推一推

要背熟佢
我無嘢講

報警仲有冇用？

係鏡頭下還拖 我諗有證據證明 正當防衛？

你講出個重點呀， 在場除咗個死肥西全部都係自己人 揸機嗰個都係

點解可以冇人幫手 望住藍衫比人打

不過有片證明都冇用 班警犬都廢架啦

留名睇肥西比人判幾耐

差佬啲冚家剷拖你時間驗傷隔一輪 咩都驗唔到喇 拖你12個鐘頭都見過 同埋都係嗰句啦藍屍輕判就不嬲㗎啦， 又有錢收冇成本， 傻仔又唔會還拖

停止作出對他人造成身體傷害之襲擊,
否則將使用適當既武力作出拘捕.

Stop assault that occasioning actual bodily harm to others,
Or the arrest will be made with appropriate force.

整支紅旗傍身

俾你報到案拉到個人
班狗實會教佢講係咪人地郁手先
然後你去報案變左去俾人拘捕

都唔係第一次架啦
仲覺得報案有用

都係個句有片影到邊個郁手先
有證據
啲狗咪教人錄假證供囉
反正都係要上法庭

你都知唔係第一次?
咁點 係咪以後比人打就係企係到
不報警 不自衞 不制伏
精神勝利法

仲信警察

推 保障大家唔好比屈

打斷手直接用101啦

唔好再長他志氣滅自己威風
黑警只係比普通市民熟悉遊戲規則
所以不斷打嚇氹 誘導威逼你錄口供
所以點解企硬 我無野講
同埋要搵律師
因為律師就係一班比黑警更熟悉遊戲規則既人

坦白講
呢兩個月咁多片都show埋比你睇
毅進仔連通例都未撚記得惦
淨係識靠嚇黎建立尊嚴

有冇睇過77記者條片
黑警大鳩記者襲警
比cam影住晒 叫佢落charge唔敢落
個淆底樣真係一生難忘

成個post邊撚到講信警察